中共轉風向目的其實好簡單

就係幫China joe助選
要將中美對抗烈度降低
令特朗普既對策得唔到有效同足夠既關注

因為而家侵侵當選最有力最大既牌
就係打中共 效果一直都唔錯
而呢樣野係中共同China joe都唔樂意見到

所以面對侵侵強勢出擊
中共要迴避 低調
令侵侵呢d招數既收益最小化
避免China joe選情受到影響

我相信係或多或少左上屆俄佬干預美國大選既做法
先至於咁樣做

轉乜鳩
香港政府已經講到明中共會反制

侵其實都好軟，係冇支那糟咁奶
最大力係兩黨同貝奧武夫

現代咁多任美國總統
侵侵已經係對支最硬個個

但香港班狗奴才仲未轉
會唔會扣狗糧架